當年八國聯軍侵略中國真係好撚仆街

係時候將功補過八國聯軍解放中國

啱啊，起碼屠城三日，殺盡班蝗子蝗孫，瓜分埋中國先夠回本
之後將中國蝗囚禁，運去唔同國家做奴隸，男做苦役免費勞工 ，女做免費雞 ，有剩個d放入集中營做器官農場 ，先至夠賺番大軍出征費